係咪都你問我答？

自爆唔答
冇人想問你嘢呀傻尻